# Тройник

**tee** - команда, которая читает данные из stdin, отправляет их в stdout и их точную копию в другой выходной поток.

Наша версия, tee.py, дублирует данные всегда в stderr.

Такое поведение полезно, когда у вас есть pipeline из нескольких команд 
и нужно увидеть промежуточные результаты работы одной из команд в середине цепочки.

Note! Полезно прогнать все примеры из условия в вашем терминале и разобраться что делает каждая команда.

## Пример
Для чего может понадобиться такая программа?

Допустим, у нас есть файлик example.txt:
```bash
$ cat example.txt
hello world!
hello HSE!
goodbay!
```
Мы хотим посчитать число строк со словом hello, и у нас для этого есть такой конвеер команд:
```bash
$ cat example.txt | grep hello | wc -l 
    2 
```
команда grep занимается фильтрацией строк где есть слово hello,
команда wc -l считает сколько ей строк подали на вход.

Чуть замедлим команду wc, чтобы она не работала так мгновенно:
```bash
$ cat example.txt | grep hello | (sleep 10; wc -l) 
    2 
```

команда sleep занимается тем, что спит 10 секунд, после чего выполняется wc.

Если мы заходим увидеть и вывод команды grep, не дожидаясь пока wc закончит работу, пригодится наша команда tee:

```bash
$ cat example.txt | grep hello | python3 tee.py | (sleep 10; wc -l)
hello world!
hello HSE!
```
и только через 10 секунд:
```bash
    2
```

## Задача
Вам нужно реализовать программу, которая перенаправляет данные из stdin в stdout и stderr.

*Note!*
Обратите внимание, что не стоит считывать весь stdin разом, потому что тогда ваша команда tee, 
будет ожидать полного получения stdin, а он может быть отдан вам не сразу.

Вот пример, когда данные на вход поступают не все сразу:
```bash
$ (echo 'hello'; sleep 10; echo 'hello again') | python3 tee.py | wc -l
```
команда echo занимается тем что отправляет строки в stdout.

Если вы правильно реализовали tee.py, вы сразу увидете первое сообщение 'hello', без 10-секундного ожидания.

Чтобы достичь этого, нужно 
1. сделать вывод своей программы небуферизированным,
2. реализовать построчное (до символа перевода строки) считывание stdin.

Обратите внимание, что буферизацией может занимать не только ваша программа, но и другие компоненты pipeline.
Например, если вставить в pipeline grep как в примере выше, то pipeline заблокируется на 10 секунд до первого вывода, потому что уже grep будет буферизировать свой вывод.


### Если про буферизацию совсем непонятно
It's okay! Буферизация ввода/вывода очень сложная тема. Просто пропустите это, если вам слишком сложно.
Заметьте, что тесты к вашей программе даже не настаивают что вам нужно правильно работать с буферизацией.
В Python 2 вообще нельзя было ею управлять [из-за бага в самом питоне](http://webcache.googleusercontent.com/search?q=cache:M0wyarMerU0J:https://bugs.python.org/issue26290&client=firefox-b-ab&hl=ru&gl=ru&strip=1&vwsrc=0).
